{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026833",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피쿡 세종본점"
    },
    "text": "株式会社ビクトリーカンパニーは常に創造的で新鮮なアイデアでパープルオーシャンを作っていく企業の核心価値の下、絶え間ない開発と努力でリーズナブルな価格、高いクオリティの幅広いメニュー構成を創出します。 これを通じて私たちは加盟契約を結んだお客様との大切な縁を企業と消費者の関係ではなく生涯のパートナーとしていつでも心強く一緒にできる家族になりたいと思います。 私たちは店主がすぐに本社という原則を持っており、これに基づいてドリンクやデザートメニューの構成にも常に気をつけています。 営業時間は平日は10:00～22:00、月曜日は休業です。 週末は10:00から22:00まで営業しています。 メニューはアメリカーノが2,500ウォンで、生フルーツエイドは5種類で4,500ウォンです。 ヨーグルトスムージーは3種類で4,000ウォン、黒糖バブルティーは4種類で4,500ウォンです。 クレンズジュースは4,900ウォン、マカロンは1,500ウォンで、生クリームパンケーキとワッフルはそれぞれ5,900ウォンです。 ダルゴナラテとダルゴナクリームコーヒーは5,200ウォンで販売されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビクトリーカンパニーの経営理念は何ですか？",
            "answer": "ビクトリーカンパニーは常に創造的で新鮮なアイデアでパープルオーシャンを作っていく企業の核心価値の下、絶え間ない開発と努力でリーズナブルな価格、高いクオリティの幅広いメニュー構成を創出します。"
        },
        {
            "question": "ビクトリーカンパニーの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ビクトリーカンパニーの営業時間は平日は10:00～22:00、月曜日は休業です。週末は10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビクトリーカンパニーのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "ビクトリーカンパニーのメニューにはアメリカーノ、生フルーツエイド、ヨーグルトスムージー、黒糖バブルティー、クレンズジュース、マカロン、生クリームパンケーキ、ワッフル、ダルゴナラテ、ダルゴナクリームコーヒーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ビクトリーカンパニーのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビクトリーカンパニーのアメリカーノの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビクトリーカンパニーの生フルーツエイドの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "ビクトリーカンパニーの生フルーツエイドは5種類あり、価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビクトリーカンパニーの黒糖バブルティーの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "ビクトリーカンパニーの黒糖バブルティーは4種類あり、価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビクトリーカンパニーのヨーグルトスムージーの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "ビクトリーカンパニーのヨーグルトスムージーは3種類あり、価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビクトリーカンパニーのクレンズジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビクトリーカンパニーのクレンズジュースの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビクトリーカンパニーのマカロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビクトリーカンパニーのマカロンの価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビクトリーカンパニーの生クリームパンケーキとワッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビクトリーカンパニーの生クリームパンケーキとワッフルの価格はそれぞれ5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビクトリーカンパニーのダルゴナラテとダルゴナクリームコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビクトリーカンパニーのダルゴナラテとダルゴナクリームコーヒーは5,200ウォンで販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 669
    }
}